有無係戶外工作既既巴絲打想像到零度以下你份工係幾咁難受

有無係戶外工作既既巴絲打
想像到零度以下你份工係幾咁難受
我自己做測量既 我諗落雪地盤都多數停工
成個冬天基本唔洗點做

飛機底

除雪除到你仆街